# Bienvenue sur notre site dédié à la découverte de la Programmation Orientée Objet (ou POO)

Ceci est la page d'accueil de notre site.
Vous pouvez y ajouter tout le contenu que vous souhaitez, des images, des liens, etc...